唔好學英國人癱瘓機場

千祈唔好學班英國佬英國倫敦蓋特威克機場（Gatwick Airport）多次受無人機影響關閉超過一天，影響超過700架次航班升降，約十萬名旅客受影響。當地警方至今仍然未找到操作無人機的人，但懷疑可能是環保份子所為。

統一機場戰線，大家點睇？

【公投】大家覺得如果我號召班基督徒嚟機場攞住文宣圖sing hallelujah 有冇得諗？

[基督徒入] 求求你地入機場Sing Hallelujah

［高手請入］在情在理，唔需要道歉，只需要國際級文宣洗白